\documentclass[a4paper, 12pt, french, notitlepage]{article}

\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage[bottom]{footmisc}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{babel}


\setmainfont{Noto Serif}
\setlength{\parskip}{1.1em}
\renewcommand{\baselinestretch}{1.0}

\newcommand{\version}{1.0}
\newcommand{\meeting}{Entretien avec le responsable UE Projet} % Entretien avec responsable UE Projet | Entretien avec client
\newcommand{\datemeeting}{9 Mars 2017} %hhH ?


\begin{document}

%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Title page

\title{Rapport d'entretien v\version\\
\meeting\\
\datemeeting }
\author{Hugo Rens, Rémi Maigné et Nie Yi (équipe RHYME),\\ pour le compte de Mathias Paulin}

\maketitle

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------


\paragraph{Historique des évolutions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|c|c|p{5cm}|}
\hline
Version & Date & Auteur & Modifications & Description\\
\hline
1.0 & 22.04.2017 & RHYME & Tout & Création du document (à partir du fichier txt)\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Suivi des diffusions}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Entité & Client\\
\hline
Client & Mathias Paulin\\
\hline
Responsable UE Projet & Florent Mouysset\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}


\paragraph{Documents associés}

\begin{center}
\begin{tabular}{|c|c|}
\hline
Document & Référence\\
\hline
Plan de management & Plan de management\\
\textit{plan-management-vx.pdf} & \\
dans : Répertoire Google Drive\protect\footnotemark &\\
\hline
Notes de la réunion & Fichier txt\\
team-with-respUE\_9.03.2017.txt &\\ 
dans répertoire Git\protect\footnotemark &\\
\hline
Article de recherche & Article scientifique\\
\textit{”Depth-of-Field Rendering with Multiview Synthesis”}\protect\footnotemark &\\
\hline
\end{tabular}
\end{center}

\addtocounter{footnote}{-2}
\footnotetext{\url{https://drive.google.com/drive/folders/0B0aDRLQv6ztAYVpyM1FScTVWWGs}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{\url{https://bitbucket.org/zarzwick/dofrenderer/src/4e3d7b52ff8c6ff7c4b65215993f3b2412f8a8e1/management/meetings/team-with-respUE_9.03.2017.txt?at=master&fileviewer=file-view-default}}

\addtocounter{footnote}{1}
\footnotetext{Depth-of-Field Rendering with Multiview Synthesis, by Sungkil Le, Elmar Eisemann and Hans-Peter Seidel, ACM Transactions on Graphics, Vol. 28, No. 5, Article 134, Publication date: December 2009}

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------
% Index

\tableofcontents

\newpage
%--------------------------------------------------------------------------------------------

\section{But de la réunion}

Le but de la réunion a été de montrer la dernière version du plan de management et obtenir des retours sur ce qui peut être amélioré.

\section{Ce que nous avons montré}

Nous avons montré les dernières modifications du plan de management validées par le client.

\section{Retours}

On a le droit de préciser que l'on pourra moins travailler mais il faut le préciser dans le plan en expliquant les raisons et donner tout de même un nombre d'heure (même s'il est réduit) pendant lesquelles nous pourrons travailler sur le projet.

Il faut mettre des légendes aux diagrammes d'itérations et préciser que ce sont des estimations théoriques.

Il manque des éléments dans la catégorie "Documents" de la matrice RACI.

Il faut lier les comptes-rendus des réunions dans le plan de management.

Concernant les itérations 1 et 2, il s'agissait de la "phase d'inception", mais il faut préciser que l'on a commencé à travailler sur le code pendant cette phase.

Il faut qualifier les tests "fonctionnels", préciser leur objectifs et pourquoi on les fait.

On doit expliquer en détail le déroulement de la démonstration. C'est à dire expliquer les exigences validées/démontrées, et en quoi consiste cette démonstration.

Il faut parler des retours sur l'application du client et ce que l'on peut tirer de ces entretiens.

On devrait mettre les rapports d'itérations sur le Google Drive.

En dessous de chaque diagramme d'itération, il faudrait mettre un petit résumé du rapport d'itération et faire le lien avec le dernier sur le Google Drive.

On doit dire que l'on va revenir sur l'article scientifique pendant la suite du projet.

\end{document} %
